有冇人仲記得學校內聯網個login ID?

小學 s051120 中學 s111082

知你讀邊間

u3505673

叻

記得，而且仲用到，入面勁多以前online game官網寄黎嘅電子報

一grad就冇得用

05年入小學 11年入中學
記得唔出奇呀

a610xxb

s11550xxxxx

自爆post

s20090xxx

s115503xxxx

s111336

cu?